%@Titre: Groupe Est -- 2002
\begin{myenumerate}
\item Les nombres 682 et 496 sont-ils premiers entre eux ? Justifier.
\item Calculer le PGCD de 682 et de 496.
\item Simplifier la fraction $\dfrac{682}{496}$ pour la rendre irréductible, en indiquant la méthode.
\end{myenumerate}